唔識點面對女朋友...

同女朋友拍拖就5年...近排有次嘈得好犀利,條女嘈到想分手
我最後放下身段求佢留係我身邊,最後死"哀"爛"哀"佢話肯比次機會我

以前未試過嘈得咁勁.雖然嘈得勁,但其實都只係鬧左一日交,唔係長期冷戰...條女一直都口講好愛我又盛,我估唔到佢可以突然咁絕,無啦啦一日內可以想放棄5年感情

我依家有d唔知點面對佢,我仲好鍾意佢,但諗返起佢想分手個陣講d野都幾難聽,又好絕情,令到我個陣真係好sad,所以我開始同自己講唔好再放咁多心機響佢身上,盡量快d抽離,萬一第時有咩事都冇咁hurt...
我有依種心態,係唔係代表我地之間已經玩完?我應該點好..?
思緒有d亂,可能1999

有冇第三者我唔知...
嘈係因為佢覺得我乜都管住佢,而我就覺得佢同d男仔fd 太close
我覺得自己係有少少control freak/小朋友..一見佢同異性朋友影相埃得埋就會幾不滿,甚至嬲左佢...

唔係絕
可能佢忍左你好耐

依個我同意...

d男人自己唔改
要分手個一刻就話今絕

人

依個我就唔同意...你由我說話中就知我冇改?我為佢容忍度已經加大左好多
絲打係唔係都忍左男友好耐...?點都好啦,多謝你覆

屌你老味 男人老狗 分咪分囉
初頭係難頂d架啦 兩個禮拜啦 你會慣架啦

講就易

其實如果唔咁樣嚇窒你，你邊會改？
我覺得佢係咁諗

我之前決定同ex分手前一年
其實都多番明示暗示之間嘅問題
甚至試過好認真咁同佢傾
佢唔單只get唔到，仲愈來愈惡化
（例如對屋企人嘅態度，工作，進修etc.）

然後到我忍唔住要分手嘅時候
佢竟然話我無同佢傾過以上問題
而佢係分手後一個星期迅間轉變
不過都迅間打回原形

所以，有時女仔拍拖拍得耐，除咗係忍無可忍之外，話唔定係佢一直俾緊訊號你，但係你無發現

唉...我已經好努力去改
但我女朋友以前都幾多人追,所以我對佢身邊d男人都好敏感,一見佢同人close d就會唔開心.佢都真係同我講過唔想我管佢交友...
點樣可以令自己睇開d...

女人無啦啦咁絕情得一個原因 巴打俾定心理準備俾人飛

可能我改得唔夠多?唔知啦...但我改個陣其實自己都有d不忿
因為佢一方面自己話要同其他人做fd,一方面又唔比我同其他異性接觸..如果我好似佢咁埃落異性度,應該一早比佢劏左..
但我依刻都仲係好鐘意佢...我唔知自己應該點好

你咁似係對自己無自信多d wor

講真
我過去以為忍係維繫愛情嘅方法
過去幾年令到自己便得好大方，好似好善解人意咁
結果就係我忍無可忍分手

識咗現任之後，佢問我係咪覺得完美嘅愛情一定唔會嗌交？

所以，重點唔係點令自己變得大方，睇開啲
而係互相溝通搵一個合適嘅相處方法
某啲範疇選擇互相包容或者各不相干

但係最重要係信任
如果你唔信佢，就算佢身邊一個男仔朋友都無，你都會疑心生暗鬼

最緊要係溝通，而唔係禁止

多謝你